# Тестовое задание от Promobit



## Назначение
Это роль для ansible для скачивания веб-сервера Nginx на все хосты Ubuntu с кастомным (собственным) html-файлом

## Использование
ИЛИ: Добавить в ваш ansible playbook таск использования роли. Чтобы добавить таск в конец вашего playbook в Линукс
```
sed '1d' activate.yml >> /путь_к_вашему_файлу/ваш_файл 
```
Скопировать содержимое папки roles из репозитория в вашу папку roles при вашем playbook.

ИЛИ: Использовать только эту роль. Запустите файл activate.yml 
```
ansible-playbook activate.yml
```
